iq題， 邊個球員最仆街？

幾多頁開答案都唔講學人整IQ 題？

5lor

謝奶突

no

比比

最仆街球員

謝拉特

五大聯賽其中一個？

fans

係

邊個球員破咗產?

唔會係碧基掛

中

?

PK!!!

痴線諗左我3日3夜先諗到

里奧曲加